{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023010934195/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wooden Dessert Fork - Beige"
    },
    "text": "LEBEIGEブランドで製造したSS23 / VF31JQB03Aデザートフォークは作家のチェ·ソンウが作った製品で、オイル仕上げで完成しました。 このデザートフォークは硬くて丈夫で水気に強いオノオレを使用して一つ一つ削って作られました。 その結果、非常に軽量で使いやすいアイテムです。 使用後、素早く水気を切ると長時間使用できます。 作家のチェ·ソンウは「技術に留まらず矛盾を越えてもう少し美しくなれないか」という質問を投げかけ、「日常の道具屋」という空間で毎日の美しさを作る作業をしています。 この作家は、さまざまな樹種の木材を使用して、直接手作業で仕上げ、作品を完成させます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートフォークはどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "LEBEIGEブランドが製造しました。"
        },
        {
            "question": "デザートフォークはどのような材料で作られましたか？",
            "answer": "デザートフォークは硬くて丈夫で水気に強いオノオレを使用して作られました。"
        },
        {
            "question": "このデザートフォークはどのような仕上げ方をしていますか？",
            "answer": "このデザートフォークはオイル仕上げで完成しています。"
        },
        {
            "question": "デザートフォークはどのように作られましたか？",
            "answer": "デザートフォークは一つ一つ削って作られました。"
        },
        {
            "question": "このデザートフォークはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "このデザートフォークは非常に軽量で使いやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "デザートフォークの使い方には注意点はありますか？",
            "answer": "使用後、素早く水気を切ると長時間使用できます。"
        },
        {
            "question": "作家のチェ·ソンウさんはどのような活動をしていますか？",
            "answer": "チェ·ソンウさんは「日常の道具屋」という空間で毎日の美しさを作る作業をしています。"
        },
        {
            "question": "チェ·ソンウさんはどのような材料を使用して作品を完成させるのですか？",
            "answer": "チェ·ソンウさんはさまざまな樹種の木材を使用して作品を完成させます。"
        },
        {
            "question": "チェ·ソンウさんの作品はどのように仕上げられますか？",
            "answer": "チェ·ソンウさんは直接手作業で作品を仕上げます。"
        },
        {
            "question": "チェ·ソンウさんはどのような質問を自分に投げかけていますか？",
            "answer": "チェ·ソンウさんは「技術に留まらず矛盾を越えてもう少し美しくなれないか」という質問を投げかけています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 421
    }
}